有無人屋企人訓緊醫院？

呢排唔比探病，佢又已經80幾，驚過唔到呢關...好哲磨人

Push

祝早日康復

老母精神病
其實係醫院仲安全

點解有精神病

幾十年, 常覆發
間中入院調教好過亂派錢

會打你嗎？
有冇遺傳給你

唔係醫院但老人院，一樣唔比探

我念都唔會康復了

咁點算

吉蛇

都有心理準備了

呢啲時間都冇得陪下佢
衰政府

依家啲90後真係唔挨得 屋企人入醫院就驚到開post叫春

係唔比探，關乜事

死分化撚食屎啦

已經兩個禮拜無探，唯有得閒打電話比老人院問下

係咪話有得視象

冇，自己訓緊

總好過恩恤比你探

我有睇過佢一次

無啦，得鬼閒睬我咩

咁點算？有無得通融下？

冇呀 都幾堅持話唔得 可能因為未死得